## Licence Creative Commons Attribution - Partage dans les Mêmes Conditions (CC BY-SA 4.0)

Vous êtes autorisé à :

* Partager — copier, distribuer et communiquer le matériel par tous moyens et
  sous tous formats
* Adapter — remixer, transformer et créer à partir du matériel pour toute
  utilisation, y compris commerciale.

<div class="notes">

Cette formation (diapositives, manuels et travaux pratiques) est sous licence
**CC BY-SA**.

C'est un résumé (et non pas un substitut) de la licence. 

L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence tant que
vous appliquez les termes de cette licence.

Selon les conditions suivantes :

* Attribution — Vous devez créditer l'Œuvre, intégrer un lien vers la licence
  et indiquer si des modifications ont été effectuées à l'Oeuvre. Vous devez
  indiquer ces informations par tous les moyens raisonnables, sans toutefois
  suggérer que l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez
  utilisé son Oeuvre.

* Partage dans les Mêmes Conditions — Dans le cas où vous effectuez un remix,
  que vous transformez, ou créez à partir du matériel composant l'Oeuvre
  originale, vous devez diffuser l'Oeuvre modifiée dans les même conditions,
  c'est à dire avec la même licence avec laquelle l'Oeuvre originale a été
  diffusée.  Vous êtes libres de redistribuer et/ou modifier cette création
  selon les conditions suivantes :

Pas de restrictions complémentaires — Vous n'êtes pas autorisé à appliquer des
conditions légales ou des mesures techniques qui restreindraient légalement
autrui à utiliser l'Oeuvre dans les conditions décrites par la licence.

Le texte complet de la licence est disponible à cette adresse:
<http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/fr/legalcode>

</div>
